仲用緊4核cpu既你 近來過得如何？

仍然夠用嗎 需要超頻嗎
換u成本太高 u ram 板 動輒幾千
但日子還是要過
一齊關愛四核用家

i5 4590 ,gtx 970
冇咩問題
本身都好少電腦打機，打console多
就算打咪較低啲setting囉
都冇得upgrade㗎啦
如果唔打機應該過多幾年都唔使換

2k換張1660 續多10年命

iMac 4核

i5 3450, gtx660
轉片CPU已經90% usage
等緊zen 2

C2D E7500 淘左粒 C2Q Q9550 黎換
目前仲ok 主要用黎睇片文書上網

班友唔洗版講核心數唔夠用，邊黎咁多客仔突然間砌新機啊。。。真係咁多人 4年就換咩

我用E2200玩左9年，走去收2手卡繼續煲老藕都得。。。只不過第2張買返黎半年都無就紫芒兼開唔到機，個陣剩係識換卡換ram又無心情留意機箱，借到人機又比人屌拖9住佢部野好似特登賣貴佢駁用耐d咁款慶起上黎 成部舊腦丟撚埋 。。。

之後自己砌9700先記得一直有粒q6600擺係度
玩3a 都係bf5 fullhd 144hz 用得60幾% 有d後悔去到咁勁原因都係 隻芒太細 2k144先岩我部腦

過多1,2年唔換先買張2手玩吓
都唔急住換
玩1080p gaming應該仲有排玩

一粒U 咁多樣野
淨係拎核數打飛機係冇用架
Cache 都好重要 成日都冇人理

resolution關顯示卡

4790k
夠用啦 開隻新game division 2原來仲可以過百fps

畀負皮嗰d肯定連CPU cache係咩都唔知

4440 以前都夠用

依加上左大學，成日一次過開幾個pdf 同幾個 chrome
有時又會開住隻 game 做嘢

依加覺得愈來愈慢，張 760又唔爭氣，又熱又慢又食電

4790k
16GB ddr3 1600
AMD 7770
samsung 850pro SSD
好順，部機用多幾年唔係問題，只係近排想換顯示卡，等睇下navi咩料

4790k
24GB 1600 RAM
GTX 1060 6GB
Intel 760P m.2 256GB
Zotac SSD 500GB
WD ultrastar 1TB
Anthem 120hz無問題
我諗無事無幹可以再戰三四年

你似係Ram唔夠用多個粒CPU唔夠用

4790k 8m cache
4460 6m cache
4790k 關閉HT+降頻去4460同一樣頻率 唔覺得有咩分別

4440 + 16gb ram + 1060 6GB + samsung 860 evo
打GTA + AC odessy 都無咩問題
係耐唔耐總會有一下lag半秒

用緊i7 7700k 等佢出10nm
唔出就唔撚換

i5 4590
gtx 750
8gb ram
齋上網 睇波 睇片

4440
16GB
960
其實就打機都冇咩野
係做3D野覺得慢
整多左部9900K
平時都唔多覺大問題既
應該夠用多5-6年
依家都係粗用同做DATA存放

我有16gb ram

cpu 成日都100% 然後慢動作

13年買
i5-4570
上年手痕換左張1070
前年又加左8GB Ram (total 16GB)
有128GB ssd開機用
上年轉埋win 10, 睇片，打啲steam game (parkitect, city:skyline) ，上網，用下word, excel都重好夠用(普通1080p Mon only)
重可以用多幾年先換機

用緊i5 3470, 剪片都仲接受到，淘粒3770k 好唔好？

4790等緊zen2
做多少少野都feel到慢

睇黎大家都過得幾好

不過腦場班sales肯定好唔開心

phenom ii x2 550 超上四核計唔計

4790 唔超
32 gb ram
970
最近換走隻垃圾cm psu
準備換多個21:9 mon 再戰3-4年
普通打機睇片上網根本夠用有突
只要粒u唔壞可以用過世

仲用緊3770k
行得走得
好想換9700k/9900k

用緊2500K

用4440 玩r6 推唔盡張卡 + cpu 用爆左100%
之後換左amd r7 2700 後 CPU長期唔過50%

屋企有3部

4980Q
8350K
8086K

呢三部打機一定冇問題,
係REN野先有分別

多核真係咁威咩..
你真係長期用多過4核咩
依家D GAME 大部分都係寫2/4 CORE,

真心唔明要咁多做咩,
就算你有兩隻MON,
同時開兩個3A大作..
又點
你手制得一個.
MOUSE同KEYBOARD 都係得一個
永遠都係用一隻GAME咁大把

4440, 1660ti

the division 2 90fps 爽玩中

division2 DX12 4C8T/6C6T 好易100% 但唔LAG
AC ODYSSEY / ORIGINS 又係好易FULL LOAD 4C8T / 6C6T

6800k oc 4.1 水冷
1080 sli 3440x1440 (因為好多game 唔支援sli)

已經唔夠用

想換 9900k 3600 ram 2080ti

但一諗到 要 2雞就唔想換

我仲用緊 AMD K6-2 500mhz

7700k 1070 32gb ddr4
過多幾年先再換 而家部機用左2年幾咋

我都草緊錢買2080TI, MSI 果隻 EK BLOCK 版

我仲用緊 AMD PII 955

EK教徒

萬4銀錢...
好L貴

EK自組水冷都好貴
唯有J住SSD散熱片先

時問先係問題

NB 計唔計?
i5-4200U

你用唔著姐

我開左 game 之後又會開 Skype

有時又開多幾個 chrome 同 PDF 再加其他嘢

轉嚟轉去

我依加4440 +16 GB ram 都覺得有少少慢

愈多核當然愈好

你真係覺得我用唔著咩...
4980HQ 都輕鬆做到,
你駛唔駛CHECK下電腦

巴打

你4 core 8 thread 喎

我4 core 4 thread 喎

GHz 又高過我，你順過我都正常啦

咁人地想要6 core 6 thread 都唔過份啦

或者人地要求高d ，等都唔想等呢，一定要好順

都係嗰句，你用唔著唔等於人地都係

人地有錢咪買好d 囉

時間有乜問題 唔係好明?

唔駛轉移話題
你開波第一句就話我用唔普...

我梗係硬哂啦

屈水喉, 好哂時間...

咁就唔好咁講
你要玩得自組水冷
呢PART都係樂趣黎

成功感好大，仲要itx箱。

你問人地要多過4 core 有咩用

你話4 core 已經樣樣嘢都做到

咁咪即係已經證明左你再多 core 都用唔著囉

你覺得4 core 已經好夠用，咪證明你 6 core 8 core 用唔著囉

咁我話你用唔著有咩問題？

咁我覺得4 core 反應有d慢又唔得？要6 core 8 core 唔得？

點解一定個個人都要4 core?

依家邊忽轉移話題？

都唔知你係度硬乜

我又無攻擊你

你話我轉移話題

我上面係回覆緊你話我要 check 電腦嗰 part

我話你 cpu 快d 勁d 所以覺得夠用

而我 cpu 慢d 所以咪覺得唔夠用囉

你4980HQ快d 就緊係覺得夠啦，咁我話4440 慢又唔得？

一定係要人地個意見同你一樣？

1080p?

唔關解像度事
顯示卡夠勁 4k都可以過百fps

洋垃圾6c12t 4.4ghz路過

I5 7600，好撚戇鳩
特登等到第七代一出就換，結果第八代大更新
一直好撚想換走佢，換返粒I7好過
因為成部機最耐用應該係U，用十年都可以勉強頂到

3770k
仲頂到

x5650?

仲用緊
I3-3220
R5 230
唔打機，只打飛機
用得好開心

same as u
我都係4440 用咗5,6年
最近upgrade咗了
雖然明白只要換個4代i7同ssd就夠
但都好任性咁換淨個PSU同display card

I7 6700
16GB RAM
1060
開心使用

Btw電腦硬件貴咗好撚多

特別係ram同display card

4460 32GB ram 但睇下twitch cpu 就chur 到好高usage

x5660100蚊貨仔

RAM平咗好多啵早一年就貴好多

4核屌你我用雙核咋

宜家係
400一條corsair 3000mhz ddr4 8gb

3770k
24GB RAM
CPU OC 去到4.2Ghz 唔加電壓 turbo boost 5.02Ghz 再戰10年

5ghz
萬中無一

唔加電壓都上到5ghz

i5-6500
RX 480 8G

近排打機成日花moon
諗緊係個moon定喺張卡出事

可以等ddr5再換cpu

我已經有ssd

我都有諗過換4790

但主版已經用左5 年幾

怕一換左i7 就會壞

100回收

我3核，點算？

3代i5 廠機用了6.5年，用sandisk ready cache,夠用有突

換4790(k)算唔算upgrade?

Q6600用家路過

I5-3570 R9 270 8G Ram
開心使用中

4460
好少打pc game了, 等壞先換機

CPU都貴咗

牙膏廠繼續gogo

硬係覺得個陣時d件用料靚d

PII 1045T用家路過
中間加左SSD, 同埋keep住換display卡
到宜家都仲未覺得有需要換cpu

要拜應該要拜隻牛 真係用左10年都仲係咁乖

早排由用左十年的 qx9650 + 8gb ddr2 換做 amd 2600 + 16gb ddr4-3200
板$720, ram $1000, cpu $12xx, 快過舊時唔少，主要係執相 hdr/pano時唔會爆ram喪load碟

花mon 卡vram 有事

睇曬上面好多人都用緊4代U

4790k簡直係U中豪傑

4790k超完同7700k超完唔差好多
加上多春而加未好多驚食6春
一定仲有心有力

+1
玩開日系RPG 唔需要好勁
依家有部ps4都ok晒

955BE + crosshair formula iii 用足十年。
今年會換crosshair formula viii

咁堅？
相plz

4790k超完同i5 9400f差唔多
當然RAM唔可以太慢

多核心跑分上好接近 但單核心跑分比4790k秒殺
9400f 單核Turbo Boost最高 4.1
4790k可以超到4.7 4.8 (全核心) 但22nm功耗輸14nm
實際上 只食單Thread既app係4790k上面會行得更快
前提係ddr3唔拖後腿 (ddr3 2400)

i3 - 3240

2.22v

22nm

4440 / GTX750Ti / 8GB RAM
自從買咗PS4同MBP後變咗BT youtube PSO2專用機
換咗SSD周埋張5G wifi卡之後玉莖重新有排用

功耗唔算太過份啦 話晒都5年前技術
我都係用1千蚊出頭Z97+D15養住粒4790K

查實正正常常用下電腦實夠用啦

Note 3 手機算唔算

用緊 4460, B85M, 16GB DDR3, 無SSD, GPU用緊 R7 370

大家可唔可以比少少意見想升下級可以點做? 主要想玩GTA5, AC系列等等。加SSD, 換張1660 ?

如果你係玩1080p 60fps 平平地加個SSD 同埋1660Ti
不過4460真係麻麻地 我部舊機4460 + gtx 970 會bottleneck

b85用唔到m.2 只可以用sata ssd
gtx 1660
你玩個d game好容易比cpu 卡喉嚨
二手 4790k 唔超都handle到

再閔少少1050ti 4G
如果你火牛靚 可以試試amd rx 560 / 570

個fd粒4790死左h97板lu
但真心仲有心有力

加SSD就一定要, FPS唔會多左但係load game差好遠
張卡睇下你想唔想用到換新機都繼續用,
yes既話就唔好理bottleneck, 直上1660ti - 2060
no既話考慮下就來出既1650或者一二手RX570都得
cpu就唔好諗4790, 二手價又唔抵, B85又超唔起

夠大膽可以淘粒e3 1230v2 4c8t
$500人仔又復活多次

仲用緊i3 4130

可以大膽d 淘粒e3 1230v2
都係5舊水
反正cpu呢種硬件又難壞

1155點插得入1150

sorry 冇睇到係9系板
用唔到v2 但可以用v3

有冇人用am3
Amd 640

同初代i5 750差唔多性能

i7 920 第11年 24x7咁用
仲好好

5960x @ 4.2ghz..
唔夠用.. 等下水新 U 就換機

xeon e5 v2 ？

Athlon ii 630

屋企部廠機仲係 4440s 4gb ram 冇 ssd 好鬼慢。成日 cpu 100% usage

裝返win7 加多條4/8G ram
會舒服好多

4770k 仲行得走得 完全冇問題
慳錢等到真係好慢先算

我諗住加個860evo 睇吓點先, 廠機入面隻火牛係咪一定有多一條ssd 個條電源線架? 仲有我本身係4gb ram , 可唔可以加一條唔同大細同 速度既ram 架?

Me
AMD 200GE oc 3.8
Rx580
16 gb ram
每天rainbow six 60fps

其實4代＋gtx970 係唔係最多人出機嗰期
諗諗吓身邊好多人都係呢期砌

200GE 配580同16gb ram?
好心比多少少最少都2200g起跳

1.唔一定 但通常會有條駁去dvd機
你唔用dvd可以拎黎用
如果要用 買條1轉2線 同舊hdd共用一條電線

2.可以大細唔同 隨便混搭
速度唔同的話系統會取速度最低個條做基準
然後自動將其他ram降頻到同一樣速度頻率

廠機對唔同牌子ram 兼容性比較差
購選ram優先循序 同牌子>同系列>同頻率
容量反而冇要求

3450
970
16gb 1600 ram
division 2仲頂得順

g4600屌打哂你地

7700k 16GB ram GTX1070
唔打機睇yt鳩用
輕鬆

如果有i9 extreme 1 core我立即買。
單線程，核心數愈少愈好。
Heavy calculation server我買最小核心CPU 。
多同時間的用戶/Software才用多核心。
就算 Excel 64 bit multi multi core multi thread，16C計算時間很多時比6C extreme慢，因為要做好邏輯運算(比較，排序)先可以做平行運算。

唔係一定核心數多就好。

自己關心下自己啦。

我而用三年前的i7 8700K，single core 同而家的i9-9900K 才快6% ,4core才快8%。 Single core 和4 core，i7 8700K更加比 i9 9980快8-9%。

打機，word，excel，上網， 梗係用小核心數cpu。舊嘅又平，又都好過新嘅。所以我一台機最少玩七年，也不覺得慢，又唔需要為小於10% 用戶速度體驗， 成部機换過曬。

8350k +1070
e3 1230v2 + 588
打機d2 re2 無問題 主要都係睇gpu 夠唔夠力
日常扮工 煲netflix

佢係死左板
打錯左次序

9900k係功耗過高 發熱大 你溫度一高 佢就降頻
要用水冷壓 要買高級底板 要靚火牛 全部都係為粒u服務
諷刺既係 明明gpu先係遊戲主力 個個foucs曬落cpu
靚板靚散熱靚u靚牛 呢d預算放係gpu 已經可以直上2080
而2070玩主流game已經唔會低過60fps
除非你用144hz顯示器 否則高過60fps你對眼都只可以睇到60
(4k打機個班土豪當我冇講過)

有冇人用4980hq

用緊
暫時5ghz@1.27v
燒機82度

淘寶魔改個粒？

用左大半年,so far so good

係
頭先睇5950hq 都有

4790
依家係覺得唔夠ram用

5950hq 14nm 冇咁熱
9系板only 其他差唔多

二手d3 8g都係2百幾

當年14nm 5775c性能輸比22nm 4790k

唔喇 咁麻煩又要搵
依家chrome開少幾個tab未算
反而覺得條970睇到youtube 4k幾神奇

9系n卡係勁

5系同6系都係伏黎

980ti 路過

I5 6500
Gtx1070

諗緊幾時換機，等唔等埋amd

你塊底板係咩
換粒7700k
2019 3a大作隨便玩

i5 4460
打metro有時lag一兩下
可以接受
如果想玩新3A game要換機啦

gpu太舊?

公司部e5300 十年都未死

5/6系都係初代14nm

4460+GTX960
打下mon hun ROR2同隻狼
都係畫質就下都OK 不過嚟緊都上Ryzen 3000系列了
己經聽到時代嘅呼喚

我由Q9550轉到1600X，唔打機，上網最多，真係唔多覺有幾大提升。最明顯係2014年幫部舊Q9550加左隻SSD ，果次真係好似換左部機咁。

睇黎要將隻SATA3 SSD換做NAVE SSD先再搵得返快感。

H板，要換cpu要換板，ram又得2166，不如成部換
9700k+2070 ，想等埋amd再決定

4570
16GB Ram
Evo 850 500GB
2080

gtx 1070 8GB ram
cpu 4粒core使用率100%
gpu 80-90%
我估係粒cpu太舊

版壞左一條ram槽 沒得上16G
好想升級啊
B85m hds

4790
16gb ram
1080ti

起動少少慢但整體好打得
遲d換mon 仲有排用

純粹係4460規格太低

3770 non k but 顯示卡槽壞左等amd yes

呢個真，成日都想換

依家1660 同 2060 點揀，二手搵張2060 好似性價比幾高

i5 4460
16gb ram
gtx960

轉打左console好耐, 日常用仲好順, 睇4k片都無問題

同你同一組合, 竟然打到咁新既game??

2060咁新，應該冇乜2手，有都唔會平原價好多，1080p平平地買張1660ti好過

8700k最好係三年前出

17年Q4
原來都兩年幾

得一年半，點計數啊

我而家係2020年

算，我之前都咁換

舊卡推1080P 首選1070 千三四有張 洗乜1660ti 2.4k

千3 4，跟多隻sata ssd 1tb , 再戰多3年不是夢

1235 +970 現在幾好

2700x ........
近排又唔想開冷氣 用ryzen master閹到變4c4t咁行

i5 6500

有時一路load入game一路睇youtube會唔夠力

一路開minecraft server一路打lol一路上網
個server會lag 想換了

ram幾多G

1x16

Ram就夠用

開tasks manager 睇係cpu usage爆

v3 , v2 係 ivy-e . 5960x 係 haswell-e

仲用緊AMD phenom ii x2 b59
雙核唔夠 開四核
輕鬆超上4.1

其實AMD 當時咁樣賣U 洗唔洗蝕

當年amd冇諗過你地就開核

好似唔係粒粒都開到 要抽獎

尋晚壞左張 Z77 , 好彩仲有張 H61 頂一頂
粒 I5 3570 想轉做 HTPC 玩多幾年
而家行近 onboard display 因為都係文書用
有冇顯示片推介等佢出到 4K 電視 睇下4K 片 同 youtube4k

我有粒i7 8700K 備用
200ge 350可以感受無後顧之憂嘅快感

當年去買pII 555 black edition 抱住開唔到四春都仲有雙春用的心態
三春成就達成

r9 290 換咩卡好

a粉當然R7
無所謂就2080

我唔係a 粉呀😂只係果時290 平

文書機冇display card，用onboard
Z77 + 3770k + 16g ram+ 256SSD
感覺仲有排用

e8400再戰10年

$110收

我老豆果部

我用緊 3 核

i7 4770
asus Z87-K
8GB RAM 1600mhz
SSD840 pro
AMD R9 290

有咩可以執，想再戰幾年

$150

I5 4440
Inno GT630
8GB RAM
Gigabyte B85M D3V
感覺唔錯 再戰5年都得

i5 6500
16 gb ram
RX 380X

之前吃雞都冇問題，隻game update完就開始疾，跟住玩apex 都ok，但一路睇網頁or BT 就唔係好頂得住
啱啱換咗張RX590 放咗再轉vega56，嚟緊想換2700x & 32 gb ram，但d ram 而家咁貴
個時買adata xpg 2400 紅色散熱片個隻2 條裝都係$700,但只行到2133，我見而家仲有我個隻買既，其實用返條ram 得唔得？但見話ryzen 要用個mhz 既ram

X2 B59 好似包開四核

6700k
等zen2
其實家下都夠用
but I want more

加多條8 gb ram 行雙通道
ssd 幾大 如果係128 做os 加隻1tb ssd 做storage team 3d lite / 860 evo / 860qlc
打三A大作唔夠推 換張2060 / 1660Ti / 二手1070/ 二手590/ 二手580

kso2 ps4搞掂啦，無謂拎pc黎搞

一陣酒井隊垃圾友黎多波追憶hdd就喊都無謂

擺晒上NAS啦
唔識用手掣打PSO2

好易之嘛

又唔係ra

6年機齡
i5 4570
16GB ram
ASUS GTX 1060 6G

剪片AfterEffects, 3Drender, 打機
咁多年黎只係換咗火牛同display card
用到依家都仍然冇問題 但好想換機

i5-4570
24 GB RAM DDR3 1600MHz
Sapphire RX 280X

最近轉左 VEGA 64

32gb ram
安心使用中

i5-3450
HD7770
8GB ram
128GB SATA SSD
就咁上下網睇片 有時打下機(valve/OW)絕對夠用
係心思思想入張580/1060推下graphics 同打新3A

勸你唔好晒錢 CPU唔夠力 1060叫做上限

想收隻4790K

其實都係近年，主流 (Intel $3000價位) 先由四核變六核至八核
呢個問題應該問早左

4年前砌4790+970 啱啱換左2080

玩咩GAME, FPS OK唔OK?

4790k+h97 pro 4.5ghz開心使用中
係張gtx960 唔太滿意

Total war 終於可以開晒Ultra

兩粒E5-2690v2
唔夠用

I5 7400 屌你一出就買點知第八代

換U既話又要換埋底版真係麻撚煩

早知加多幾舊水用7600都好

用緊部5-6年i3 唔記得咩U 再加返h97m 再加張2G Display card,之前打FO4 都叫Ok ,但新game 真係開唔落，效到最底冇咩意思，月尾有d 時間會換部I7用返5-6年，不過唔會打咩食雞個類，平平地執返部6-7K 都夠

換顯示卡

i3-3220
GTX 650
4 GB ram
用左6-7年,諗緊好唔好買張4GB古董ram 再戰幾年

用緊6500 岩岩換左張二手1070 感覺用唔盡張卡 粒u就full load

6700k , 前兩日換左9900k 用ffmepg encode 快好撚多

機照打舞照跳，我用4核關你撚事

E3 1230v2
16gb ddr3
Gt 1030
睇片上網文書絕無問題

打機就PS4算.....

樓主都可以話"我開POST 關你撚事"

早兩日先砌左部ryzen 5 2400g

i7 4600u 表示夠用 結左婚得部notebook

雙核黎

i5 2300

i5 6600 仲係好好用
係張HD7770 想換左佢

4790K 啱啱換左 2080Ti，Project Cars 2 開盡 1080p 睇 replay 好吃力，唔知關唔關條 DDR3 事，得1600hz

我屌你仲用緊amd athlon ii 245

未必關DDR3事，極限fps 破2百果種 DDR4先有影響 正常60fps 無咩問題

L5430 路過

shxt
咁我要快d換機

依家FB 有條友, 係咁推2500k....

I7 4770
Z97 Asrock
Gtx1050ti
16Gb ram
512 860 Evo Ssd
512 Sx8200 Pro Ssd

到依家打機都冇咩問題, 喺ram好似拖低成部野

2500k 四春入面性價比之王
平台老而

要用Z77, 老實講, 買塊少一塊,

會唔會

玩city skyline 100萬人口 可能就要勁u

當年會買z77 又點會肯用i3 最少25 26 27k
u 又好少壞 板相對快d壞
只會越來越少板越來越多u

無錢換...上網、睇片、打LOL ....都仲夠做。

C2Q 9550
第十年

Xeon E3-1230 v1
Gigabyte h77n wifi
Adata DDR3 4GB Ram x2
Asus GTX750ti
Toshiba 8TB Harddisk
Crucial MX500 500G SSD

粒U同Ram用左拉近7-8年，唔打機既話好夠用，但最近心郁郁想買新機玩Cities Skyline😂

用緊同一粒U 搭588打division 2 80-90 fps max setting 除左熱D 唔覺慢
不過你玩city skyline 就難講D啦

係，好食Ram，買新機會砌夠32 GB Ram

趁而家ram 平 newegg 8gbx2 604蚊 仲有rgb

依家D RAM 真係平得過份...
買左對 4400, $3000都唔駛

三核

e3 1230v2
16gb ram
1060 6gb

4460 8gb r9 270x
上年加咗隻 mx300 即刻重生

無開電腦好耐乜都電話做哂

4460準備上R5 2600

影響唔大。。。。比你上4600mhz都係多15fps左右

z68
p67都得架

2500k 喺i5黎 4c4t
喺都推2600k/2700k 起碼體質好 易超

A8 6600K
Asrock A88X
4GBx2 DDR3 RAM 1600/1333孖住用
5770 1GB
Crucial MX300 525GB SSD
silverstone case

6年機，淨係打機會lag，心思思想砌過部

2500k夠平呀
400蚊唔洗5ghz
利申：兩部2500k都係用z68

你睇下淘記 25k 26k 27k咩價先講

i5 4460
750ti
食緊雞 夠了

唔駛300

買26k27k 不如買1230v2 經濟實惠

朋友用緊1230V2
係食雞笮少少,
但依家APEX 仲玩到

我得 5x FPS, 我見人地過 100 FPS, 究竟衰咩⋯⋯
Windows 7 關唔關事

1600mhz真係差d
我4790k+2080

division2
2400mhz cl11, 12xfps
1600mhz cl11, 9x fps

i5 4460+ gtx970
同你差唔多

i5 4460
ddr3 8gb
960
打機大作玩ps4多
其實想換
但電腦d價開始正常回落
ssd ddr4 ram display卡都平左好多
可惜好快各大廠公佈新野隨時再跌
又可以等多陣

重裝下windows
我見人8700k+2080ti 1080p有200fps
4790k 唔會得5x

I7-4770
MSI GTX 1070 Gaming X
HyperX FURY 32GB Ram
Sandisk Extreme Pro 480GB + Samsung 860evo 1TB +Toshiba 2TB

成日身痕想換

Celeron G4560用戶
等緊APU

有粒3770 non k
掉又唔係留又唔係

砌番部ivy bridge

好想買4x8gb 打爆條ram 槽
16 gb唔撚夠ram 用

i7-7700
2060
16gb ram
lag都唔lag下

跟住你會發現日常用冇分別
打機最多+20~40fps

ram咁平而家唔買幾時買

有用唔怕昇 4春變八春

遲買平2舊

i7 950
660ti
仍然使用中

要睇下塊板sup唔suport quad channel，無既話淨係得容量多左，rw唔會快左。

Z77 點會有quad channel

轉x299

i7-6700k
gtx1080
ddr4 8x2 16gb 3200mhz cl15

前排由2133（2400）升左上3200mhz。
係就係average多左20-30零fps(327->349), 但無咩feel，真係feel唔到特別順左。

二手放左佢換返幾舊

I5-3450
傷心使用中

以前都用過

想砌部itx 玩
但見啲板好貴,好似唔太值

我有部i3-4130+750 Ti+8GB DDR3,不過比我封存左lu,而家我寧遠用NB都唔再砌機

換張1660ti又可以再戰十年

差 3x FPS 咁多.... 但係哩個時候仲走去買DDR3 又好似好

i5 2400